彭博記者如是說

大家比左$3未啊